Par ordre de priorité:

- (chrome: enter to save dont close editing)
- option: visible par les joueurs/admins
- config nodemon about servers file
(- add websocket event on new geojson, force refresh)

Ultra-bonus :

- Hellion: tableau blanc coopératif avec jetons



